邊款M135i先至係民心所向

正評

負評

狗頭車

當年寶馬由NA踏入TURBO引擎既時代都無數高登仔話TURBO寶馬唔係寶馬+俾狗屌+永不考慮, 最後.....

本身有冇車都唔知啦

要知道上得連登，絕大部分都係得個吹字，現實中都係油頭毒撚。

比較鍾意直六

新個部好醜

Coupe

135i coupe

舊135i 要改喉先靚聲，新135i 原裝已經有聲，學曬Benz咁玩聲

fr